納斯達克指數再創歷史新高

而家係2020年12月17號
納斯達克指數現報12658.19點

仲有約4個半小時就開市

再次不記名統計,大家對美股的預期觀望

:Stock only goes up , 黎緊將會係14000點或以上 , 而家只係升浪開端 , 將會不問價掃貨

:泡沫大到不能想象 , 前所未見 , 即將滅世爆破 , 已經/將會一股不留 , 清倉等睇戲

除此之外,有任何睇法大家都可以留低
另外大家都可以講下係2020年持倉表現
只作數據參考用
利伸:只玩正股,半年profit~35%

無限印銀紙呀,點會唔升呀

當然有好大影響,但未必係主因...
不宜過份吹捧

美元通脹要減返5%先當真回報

3年內睇20000 10年過道指

不問價tqqq

幾年後回望就好似回望幾百點嘅恒指咁

咁啲人hold港紙點算

萬4咁冇大志
起碼萬6

Fed講左零利率到2023再加狂印

覺得幾時會去到先

3萬

成手貨. 可以享受榨壓窮人既惑覺

未來十二個月內見23000 - 24000，之後大熊市

This time is different

蝕到仆街

姐係今晚插硬水

This is the top.jpg

賺錢事少, 能夠見證納dee 上新高, 係開心既

登登幾時上台

STOCKS ONLY GO UP

信政府
唔驚

擺哂去aapl 都唔識既儲錢撚由佢地襯地淋

諗起d唔買asset嘅人日日打份牛工就忍唔住笑

咁印法有錢都移唔到民